乜撚野老翻蜜月期人流少 咪撚覆

你覆佢
你就輸咗

唔好覆

收到主席！

我唔係主席

真係蜜月期已過就一早返高登啦，証明呢度係大威脅

用蜜月形容得 嗰條友都本身唔想留

唔係抄 係啲打手用嚟激你既口吻

嗰啲post 一見就負評 上一頁

無人叫大家咁做的話 就留言叫人唔洗覆 等佢沉

激一激就仆住去覆 eq真係咁低

想叫人過返去但自己又日日留係到
究竟係有幾茅盾，我諗唔通
姐係：我想叫人返去，但我又係呢到狂出po moon po
留言。
咁唔係變相幫左呢邊？！

我係話d早泄打手

連嗰一句留言都唔想喺佢個po入面留

所以本身打手好低iq
點覆嗰班人eq差唔多

去返動漫台行下先

留名

Agree

啲打手咁低質都中伏只可以話啲人eq唔夠高

屌隻打手啲覆好撚低質

垃撚圾中聯辦forum

最叻玩滲透 分化

咁低質既打手做稻草人
佢地都咁好心機覆

chok人你都唔好陪條打手玩啦

班eq低係咪真係咁eq低

臨瘋：
你幫佢推po好撚好?

條打手淨得番emoji依招

如果我理解錯既 sor